屋企都可以好似王剛咁炒菜？

睇錯王毅

唔好意思，點解我睇個preview見到兩隻支那賤畜樣嘅人型生物嘅

寬油退卻！

你照下鏡會多隻

照極都唔見有
巴打照鏡成日見到？